[我想做古巨基] 皇后定玉女獎門人？

皇后for sure
玉女獎門人 for sure

古生或成最大贏家

push

睇來古sir最白滑喎

古巨基個live入面皇后勁靚

知畫

G

五阿哥 有無後悔當時拋棄我 要小燕子

Why not both

正

當住古太面左擁右抱